覺得香港 。。。。

變到成個韓國咁 成日撞人
啲人完全唔會避開 直接直行 照撞落去
出親街都俾人撞

你可以避
咁人地都話你撞佢姐

姐係話啲人企硬姐